今日機場會有黑狗扮示威者衝擊 然後合理化黑狗清場 (來源 狗狗記者會)

黑狗記者會話無衝擊就無清場 按今日狗狗既佈防 肯定有狗扮示威者做野

push

佢地會喬裝唔同角色